（2）放a6000 連18-105， $4000有無人要

包2舊電，連Fujiyama 濾鏡， 2017/9 買入,用過2次

有意
@a5678959

（加$500送埋防潮箱）